點解推波少少甩腳，個波離身反而仲好射

踢個下有少少蜻蜓點水，冇點用力，個波直飛出去

但掌握唔到個技巧，唔想靠負碌撞彩射呢d波

同埋咩叫45度 thx ching

因為另一隻腳要有位搭落地下，另一隻腳先抽得好

你望下isco點射罰球就明

多兩步助跑

將波砵鞋頭𠝹開少少，攝塊量角器入去用aa膠黐埋

離身先有空間 個波係正自己前面點助跑

係咪即係督腳指啊🤔